點睇着lolita出街嘅女人

各位巴絲好， 最近因緣際會下，認識咗幾位，平日會著Lolita出街嘅女人， 私隱關係唔貼圖， 求高抬貴手放過我老母

之前蘋果有訪問過lolita愛好者 唔知有冇巴絲講過 以片代圖 求放過老母

唔知大家點樣睇著lolita出街嘅女人，小妹覺得佢地好勇敢 想試但係唔敢

冇乜問題，會望一兩眼

幾靚，不過隔離個fd著翻平時既衫企係隔離好大對比

有錢女

屯門史迪仔

有勇氣，個人認為無乜問題
而且lolita衫唔平架，唔係想着就着得起

其實冇問題

但夏天見到都覺得熱

個記者好唔識尊重 睇到想打柒佢

邊集？想睇

見到覺得熱

條女樣靚冇所謂
樣衰就唔好啦

正如熱褲短裙
索嘅，你點著都得
肥婆就真係著返長褲啦

人地點著關你咩事
又唔係同你一齊出街

幾靚

Appreciate adore

樣靚就得

欣賞嘅，但對住佢哋冇性慾又冇情慾

雞來

會望, 會諗係唔係cosplay緊但係唔會覺得怪

如果係正動漫節/萬聖節係街見到直頭唔會諗d乜, 好正常

如果係靚女行過直頭俾個佢

可唔可以講下點解

又咪睇樣

靚但熱

點睇著lolita出街嘅男人